我為左想知道果個係佢呀媽定佢條女而睇哂個廣告

今朝電視見到個廣告
我為左想知道果個係佢呀媽定佢條女而睇哂個廣告
算唔算中左滴露Marketing 計???